msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"PO-Revision-Date: 2017-07-30 14:32+0000\n"
"Last-Translator: Aaron Chung <bonooll@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) "
"<https://hosted.weblate.org/projects/satoshilabs/mytrezor/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.16-dev\n"

#: views/nav.html:115 views/nav/device.html:68
msgid "(automatically in"
msgstr "(自動在"

#: views/device/index.setup.html:23
msgid "* No worries, you can always change it."
msgstr "別擔心，你隨時可以更改它。"

#. The number refer to XPUBs
#: views/import.html:33 views/import.html:42 views/import.html:52
#: views/import.html:61
msgid "1 per row"
msgstr "每一行爲一個公鑰"

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:11
msgid "1. Click 'Connect to Dropbox' and log in."
msgstr "點擊「 連接到 Dropbox 」並且登入你的 Dropbox 帳號。"

#. Number of words in a recovery seed
#: views/device/recovery.html:127
msgid "12 words"
msgstr "12個單詞"

#. Number of words in a recovery seed
#: views/device/recovery.html:132
msgid "18 words"
msgstr "18個單詞"

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:20
msgid "2. Allow access of your TREZOR device to your Dropbox folder."
msgstr "2. 允許你的Dropbox資料夾存取你的TREZOR。"

#. Number of words in a recovery seed
#: views/device/recovery.html:137
msgid "24 words"
msgstr "24個單詞"

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:42
msgid "3. Enjoy ultimate TREZOR security and privacy."
msgstr "3. 享受 TREZOR 帶給您終極的安全隱私防護。"

#: views/install/main.html:24
msgid ""
"<hr>\n"
"                If you want to use TREZOR with different browsers, please "
"install TREZOR Bridge."
msgstr "如果你想要在不同的瀏覽器中使用 TREZOR，請安裝 TREZOR Bridge。"

#. this is second part of sentence 'Forget [device_name]?'
#: views/modal/forget.disconnected.html:4 views/modal/forget.requested.html:4
msgid "?"
msgstr "?"

#. This is on a hidden site, 99.99% of people will not see it
#: views/device/metadata.html:73
msgid "API keys are useful if you want to import a watch-only wallet."
msgstr "當你要建立唯讀錢包時，你將需要API金鑰。"

#. Used as a default account name. The accounts are named *Account* #1, *Account* #2 etc.
#: views/otherStrings.html:18
msgctxt "default-name"
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#. This is a short label in the device Basic page
#: views/device/index.basic.html:138
msgctxt "basic-label"
msgid "Account public keys (XPUB)"
msgstr "帳戶主公鑰(XPUB)"

#: views/debug.html:63 views/debug.html:66
msgid "Action was interrupted"
msgstr "操作中斷"

#: views/nav.html:238 views/nav.html:246 views/nav.html:255
#: views/nav/device-buttons.html:18 views/nav/device-buttons.html:35
#: views/nav/device-buttons.html:53
msgid "Add account"
msgstr "新增帳戶"

#: views/account/transactions/txAddressLabel.html:20
msgid "Add comment"
msgstr "增加備註"

#: views/nav/device-buttons.html:21 views/nav/device-buttons.html:38
#: views/nav/device-buttons.html:56
msgid "Add legacy account"
msgstr "新增舊版帳戶"

#: views/account/send/buttonBar.html:24
msgid "Add recipient"
msgstr "增加收款人"

#: views/account/transactions/txLabelEdit.html:12
msgid "Add your own label"
msgstr "新增你自己的標籤"

#. This is a label to a checkbox in the device recovery page
#: views/device/load.html:54 views/device/recovery.html:162
msgctxt "recovery-label"
msgid "Additional passphrase encryption"
msgstr "額外的短語密碼保護"

#: views/account/transactions/table.html:13
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. This is a label to the sending form. (Address/amount/comment)
#: views/account/send/txAddress.html:4
msgctxt "send"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. This is a label to the sign/verify form.
#: views/account/sign/inside.html:203 views/account/sign/inside.html:62
msgctxt "sign"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: views/account/transactions/table.html:14
msgid "Address Label"
msgstr "地址標籤"

#: views/account/send/txAddress.html:25
msgid "Address is required."
msgstr "請填寫地址。"

#: views/debug.html:27
msgid "Address verification failed."
msgstr "地址驗證失敗。"

#. This is shown on the header Basic/Homescreen/Advanced
#: views/device/nav.html:23
msgctxt "header"
msgid "Advanced"
msgstr "進階設定"

#: views/modal/recovery.html:65
msgid "Advanced recovery"
msgstr "進階恢復"

#. This is a label to a checkbox in the device recovery page
#: views/device/recovery.html:173 views/device/recovery.html:185
msgctxt "recovery-label"
msgid "Advanced recovery"
msgstr "進階恢復"

#: views/device/advanced.html:10
msgid "Advanced setup"
msgstr "進階設定"

#: views/modal/button.html:91
msgid "All data on your device will be deleted."
msgstr "你的設備上所有數據將會被刪除。"

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:45
msgid ""
"All labels and comments that you add in TREZOR Wallet are automatically "
"encrypted by a key derived from TREZOR device and synchronized with your "
"Dropbox folder ensuring a 100% secure and always available service. Even if "
"your Dropbox account gets compromised, your private data stay safe."
msgstr ""
"所有你在TREZOR錢包新增的標籤、備註都會自動被你的TREZOR裝置中的金鑰加密後才跟你的 Dropbox資料夾 "
"同步。這樣可以確保100%的安全，且你可以無時無刻在任何裝置上取得服務。就算你的 Dropbox帳戶 被盜，你的私鑰依然是安全的。"

#: views/date.selection.html:52
msgid "All time"
msgstr "所有時間"

#. This is a label to the sending form. (Address/amount/comment)
#: views/account/send/txAmount.html:5
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: views/account/send/txAmount.html:45
msgid "Amount has too many decimals"
msgstr "金額的小數位數過多"

#: views/account/send/txAmount.html:48
msgid "Amount is not a number"
msgstr "金額不是數字"

#: views/account/send/txAmount.html:19
msgid "Amount is required."
msgstr "請填寫金額。"

#: views/account/send/txAmount.html:51
msgid "Amount is too low"
msgstr "金額過低"

#: views/nav.html:164
msgid "Analysing"
msgstr "分析中"

#: views/nav.html:267 views/nav/settings-buttons.html:3
msgid "App Settings"
msgstr "應用程式設定"

#: views/settings.html:29
msgid "Application Settings"
msgstr "應用程式設定"

#: config.sample.js:8
msgid "August 1st Advisory"
msgstr "八月一日公告"

#: views/account/receive/address.html:189
msgid "BIP32 Path:"
msgstr "BIP32路徑:"

#: views/alertbars/offline.html:21
msgid "Backend server is down."
msgstr "後端伺服器暫時無法使用。"

#. Label for Backspace button in Advanced Recovery
#: views/modal/recovery.html:60
msgid "Backspace"
msgstr "退格(Backspace)"

#: views/account/transactions/summary.html:29
#: views/account/transactions/table.html:18
msgid "Balance"
msgstr "收支總和"

#. This is shown on the header Basic/Homescreen/Advanced
#: views/device/nav.html:5
msgctxt "header"
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: views/device/index.basic.html:209 views/device/index.basic.html:267
msgid "Be careful with your XPUBs."
msgstr "請妥善保管你的帳戶主公鑰。"

#: views/settings.html:62
msgid "Bitcore Server URL"
msgstr "Bitcore伺服器網址"

#: views/debug.html:60
msgid "Bitcore server failed."
msgstr "連接Bitcore伺服器失敗。"

#: index.html:44 views/top.nav.html:12
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: views/modal/_header.html:4
msgid "Bootloader mode"
msgstr "開機引導程式模式"

#: views/device/custom-firmware.html:35 views/device/load.html:65
#: views/device/recovery.html:197 views/import.html:77
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. PIN strength
#: views/modal/pin.html:94
msgid "Careful, It's too easy to guess."
msgstr "請小心，容易被猜中。"

#: views/modal/firmware.html:188 views/modal/firmware.html:280
#: views/modal/firmware.html:42
msgid "Caution!"
msgstr "請注意！"

#: views/modal/csv.html:24
msgid "Cell delimiter"
msgstr "單元格分隔符"

#: views/modal/label.html:19
msgid "Change"
msgstr "變更"

#. This is on a button, that will change the PIN once clicked
#: views/device/index.basic.html:76
msgctxt "button"
msgid "Change PIN"
msgstr "變更PIN碼"

#: views/account/transactions/txAddressLabel.html:12
msgid "Change comment"
msgstr "變更備註"

#. This is on a button, that will change the label once clicked
#: views/device/index.basic.html:43
msgctxt "button"
msgid "Change label"
msgstr "變更標籤"

#: views/modal/firmware.html:299 views/modal/firmware.html:53
msgid "Changelog"
msgstr "變更記錄"

#: views/modal/button.html:68
msgid "Check address on TREZOR display"
msgstr "請檢查TREZOR螢幕顯示的地址"

#: views/modal/pin.html:24
msgid ""
"Choose a strong PIN to protect your device from unauthorized access. The "
"layout is displayed on your TREZOR."
msgstr "請使用一個複雜的PIN碼來保護你的裝置不被未授權的人使用。數字圖已顯示在你的TREZOR上。"

#. This is on a button in the sign/verify form.
#: views/account/sign/inside.html:125 views/account/sign/inside.html:245
msgctxt "button"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: views/device/index.basic.html:221 views/device/index.basic.html:282
msgid "Click on XPUB to show its QR code."
msgstr "在主公鑰上點一下來顯示QR碼。"

#: views/account/transactions/txAddressLabel.html:46
msgid "Click to hide address"
msgstr "點一下隱藏地址"

#: views/nav.html:28 views/nav.html:73 views/nav/device.html:24
#: views/nav/unacquired.html:17
msgid "Click to renew session"
msgstr "點一下重載連線"

#: views/account/transactions/txAddressLabel.html:60
msgid "Click to show address"
msgstr "點一下顯示地址"

#: views/debug.html:7 views/debug.html:96 views/debug.log.html:8
#: views/modal/csv.html:44 views/modal/disconnect.html:15
#: views/modal/disconnect.passphrase_disable.html:14
#: views/modal/disconnect.passphrase_enable.html:14 views/modal/dropbox.html:56
#: views/modal/ethwallet.html:24 views/modal/firmware.html:111
#: views/modal/firmware.html:140 views/modal/firmware.html:172
#: views/modal/firmware.html:224 views/modal/firmware.html:265
#: views/modal/firmware.html:358 views/modal/firmware.html:382
#: views/modal/firmware.html:446 views/modal/qr.html:18 views/settings.html:94
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. This is a label to the sending form. (Address/amount/comment)
#: views/account/send/txLabel.html:5
msgid "Comment"
msgstr "備註"

#: views/modal/button.html:110 views/modal/button.html:117
msgid "Confirm action on your TREZOR device."
msgstr "請在你的TREZOR上確認操作。"

#: views/modal/button.html:14 views/modal/button.html:45
msgid "Confirm action on your device."
msgstr "請在你的裝置上確認操作。"

#: views/device/recovery.html:66
msgid "Confirm choice by pressing enter."
msgstr "確認選擇請按Enter鍵。"

#: views/modal/button.html:100
msgid "Confirm passphrase encryption"
msgstr "確認啟用短語密碼保護"

#: views/modal/button.html:18
msgid "Confirm provided information."
msgstr "確認提供的資料正確無誤。"

#. We cannot estimate transaction confirmation time
#: views/account/send/fees.html:51
msgid "Confirmation time cannot be estimated."
msgstr "交易確認所需時間無法估計。"

#: views/debug.html:109
msgid "Congratulations! Your device is now ready to use."
msgstr "恭喜你！你的裝置現在可以使用了。"

#: views/jumbotrons/start.html:4
msgid "Connect TREZOR to continue"
msgstr "請連接TREZOR以繼續"

#: views/device/index.basic.html:66
msgid "Connect the device to change PIN."
msgstr "請連接裝置來變更PIN碼。"

#: views/device/index.basic.html:33
msgid "Connect the device to change the label."
msgstr "請連接裝置來變更標籤。"

#: views/device/advanced.html:143
msgid "Connect the device to disable PIN."
msgstr "請連接裝置來停用PIN碼。"

#: views/device/advanced.html:105
msgid "Connect the device to disable passphrase."
msgstr "請連接裝置來停用短語密碼。"

#: views/device/index.basic.html:85
msgid "Connect the device to enable PIN."
msgstr "請連接裝置來啟用PIN碼。"

#: views/device/advanced.html:55
msgid "Connect the device to enable passphrase."
msgstr "請連接裝置來啓用短語密碼。"

#: views/device/homescreen.html:44
msgid "Connect the device to set its homescreen."
msgstr "請連接裝置來設定待機畫面。"

#: views/modal/dropbox.html:61
msgid "Connect to Dropbox"
msgstr "連到Dropbox"

#: views/nav.html:281 views/nav/settings-buttons.html:17
msgid ""
"Connect to Dropbox to enable:<br>- renaming accounts<br>- commenting "
"transactions<br>- labeling addresses and more..."
msgstr "連到 Dropbox 來啟用:<br>- 帳戶重新命名<br>- 交易備註變更<br>- 給地址標記標籤 和更多..."

#: views/account/receive/address.html:95
msgid "Connect your TREZOR to display this address"
msgstr "請連接你的 TREZOR 來顯示這個位址"

#: views/nav.html:85 views/nav/device.html:36
msgid "Connected device"
msgstr "已連接的裝置"

#: views/nav.html:278 views/nav/settings-buttons.html:14
msgid "Connecting ..."
msgstr "連接中..."

#: views/device/custom-firmware.html:32 views/device/index.setup.html:28
#: views/device/load.html:62 views/device/recovery.html:193
#: views/import.html:75
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: views/settings.html:52
msgid "Currency backend"
msgstr "貨幣後端"

#. Transaction fee size menu
#: views/account/send/fees.html:33
msgctxt "transaction-fee"
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: views/date.selection.html:57
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#. This is a label to the sending form. (Address/amount/comment)
#: views/account/send/fees.html:108
msgctxt "send"
msgid "Custom fee"
msgstr "自訂手續費"

#. This is a small label in the Homescreen tab
#: views/device/homescreen.html:16
msgctxt "label"
msgid "Custom image"
msgstr "自製圖片"

#: views/account/transactions/table.html:9
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. Unconfirmed transaction, in the transaction list, will have this instead of date.
#: views/account/transactions/table.html:109
msgid "Details"
msgstr "細節"

#: views/modal/firmware.html:76
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: views/import.html:16
msgid "Device ID"
msgstr "裝置ID"

#: views/device/index.basic.html:18
msgid "Device basics"
msgstr "裝置基本資料"

#. Device firmware is outdated.
#: views/modal/firmware.html:17
msgid "Device firmware is outdated."
msgstr "裝置韌體已過時。"

#: views/device/recovery.html:95
msgid "Device has to be wiped before recovery."
msgstr "在開始恢復程序前必須先清除裝置。"

#: views/modal/firmware.html:217 views/modal/firmware.html:258
#: views/modal/firmware.html:351
msgid "Device is updated in other window"
msgstr "裝置已在其他的視窗中完成更新"

#. This is a short label in the device recovery page
#: views/device/recovery.html:103
msgctxt "recovery-label"
msgid "Device label"
msgstr "裝置標籤"

#: views/device/index.setup.html:17 views/import.html:22
msgid "Device label"
msgstr "裝置標籤"

#. This is a short label in the normally hidden, advanced Load page
#: views/device/load.html:22
msgctxt "load-label"
msgid "Device label"
msgstr "裝置標籤"

#: views/device/advanced.html:190
msgid "Device needs to be connected in order to wipe it."
msgstr "重置需要先連接設備。"

#: views/nav.html:298
msgid "Disable Labeling"
msgstr "停用標籤"

#. This is written on a button, clicking it will disable PIN
#: views/device/advanced.html:153
msgctxt "button"
msgid "Disable PIN"
msgstr "刪除PIN碼"

#. This is a short label in the device Advanced page
#: views/device/advanced.html:135
msgctxt "advanced-label"
msgid "Disable PIN"
msgstr "刪除PIN碼"

#. This is written on a button, clicking it will disable passphrase
#: views/device/advanced.html:119
msgctxt "button"
msgid "Disable passphrase encryption"
msgstr "停用短語密碼"

#. Refers to PIN
#: views/device/index.basic.html:61
msgctxt "pin"
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: views/nav/settings-buttons.html:36
msgid "Disconnect"
msgstr "斷開連接"

#: views/modal/disconnect.html:8
#: views/modal/disconnect.passphrase_disable.html:7
#: views/modal/disconnect.passphrase_enable.html:7
msgid "Disconnect your TREZOR now"
msgstr "現在請拔出你的TREZOR"

#: views/modal/disconnect.passphrase_disable.html:9
msgid "Disconnect your TREZOR to disable passphrase."
msgstr "請拔出你的 TREZOR 以停用短語密碼."

#: views/modal/disconnect.passphrase_enable.html:9
msgid "Disconnect your TREZOR to enable passphrase."
msgstr "請拔出你的TREZOR以啓用短語密碼."

#: views/nav.html:82 views/nav/device.html:33
msgid "Disconnected device"
msgstr "已移除裝置"

#: views/debug.html:135
msgid "Display transaction on explorer"
msgstr "在區塊瀏覽器中檢視交易"

#: views/install/main.html:72
msgid "Do you use Google Chrome on this computer?"
msgstr "你在這台電腦使用Google Chrome嗎?"

#: views/modal/firmware.html:275
msgid "Do you want to update the device firmware?"
msgstr "是否要更新裝置的韌體？"

#: index.html:41 views/top.nav.html:9
msgid "Docs"
msgstr "文件"

#. Button in remember/forget dialog
#: views/modal/forget.requested.html:10
msgctxt "forget-button"
msgid "Don't forget"
msgstr "不要忘記"

#: views/account/send/txAddress.html:17
msgid "Don't forget to double check the address ..."
msgstr "請不要忘記再次確認地址..."

#. Whole sentence: 'Don't have a TREZOR? Get one.'
#: views/install/main.html:19 views/jumbotrons/start.html:8
msgid "Don't have a TREZOR?"
msgstr "還沒有TREZOR?"

#: views/alertbars/offline.html:22
msgid "Don't worry, your funds are safe."
msgstr "別擔心，你的資金是安全的。"

#: views/install/bridge.force.html:21 views/install/main.html:40
#: views/install/main.html:64 views/jumbotrons/udev-note.html:35
msgid "Download"
msgstr "下載"

#. This is displayed on Android.
#: views/install/mobile.android.html:10
msgid "Download TREZOR Manager App on Google Play."
msgstr "在Play商店下載TREZOR Manager應用程式。"

#: views/modal/firmware.html:391
msgid "Downloading firmware..."
msgstr "正在下載韌體……"

#: views/nav.html:293
msgid "Dropbox connected. Click to disconnect it."
msgstr "Dropbox 已連接。點一下斷開連接。"

#: config.sample.js:10
msgid ""
"Due to the possible Bitcoin network disruption, it is not recommended to "
"send nor receive any bitcoins from July 31st until the network stabilizes. "
"<a href=\"https://blog.trezor.io/trezor-advisory-uasf-chain-split-"
"fork-2f95cf2c11a0\" target=\"_blank\">Learn more</a>"
msgstr ""
"因為比特幣網路將有分裂的可能，從7月31日起直到比特幣網路穩定前不建議接收或發送任何比特幣。 <a href=\""
"https://blog.trezor.io/trezor-advisory-uasf-chain-split-fork-2f95cf2c11a0\" "
"target=\"_blank\">了解更多</a>"

#: views/modal/ethwallet.html:2
msgid "ETH / ETC Wallet"
msgstr "ETH / ETC 錢包"

#. Transaction fee size menu
#: views/account/send/fees.html:25
msgctxt "transaction-fee"
msgid "Economy"
msgstr "經濟"

#: views/nav.html:99 views/nav/device.html:51
msgid "Edit Device basics"
msgstr "變更裝置基本資料"

#: views/account/receive/address.html:149
msgid "Edit label"
msgstr "變更標籤"

#: views/nav.html:291 views/nav/settings-buttons.html:27
msgid "Enable Labeling"
msgstr "啟用標籤"

#. This is on a button, that will change the PIN once clicked
#: views/device/index.basic.html:95
msgctxt "button"
msgid "Enable PIN"
msgstr "啓用PIN碼"

#. This is a label to a checkbox in the device recovery page
#: views/device/recovery.html:148
msgctxt "recovery-label"
msgid "Enable PIN protection"
msgstr "啓用PIN碼保護"

#: views/modal/dropbox.html:7
msgid "Enable labeling"
msgstr "啟用標籤"

#. Enable labeling on [device_name]
#: views/modal/button.html:4
msgid "Enable labeling on"
msgstr "啟用標籤在裝置"

#. This is written on a button, clicking it will enable passphrase
#: views/device/advanced.html:69
msgctxt "button"
msgid "Enable passphrase encryption"
msgstr "啓用短語密碼"

#. Refers to PIN
#: views/device/index.basic.html:59
msgctxt "pin"
msgid "Enabled"
msgstr "啓用"

#. Enter [device_name] PIN
#: views/modal/pin.html:15
msgid "Enter"
msgstr "輸入"

#. This is on a pin button
#: views/modal/pin.html:103
msgctxt "pin-button"
msgid "Enter"
msgstr "確定"

#. This is on a passphrase button
#: views/modal/passphrase.html:52
msgctxt "passphrase-button"
msgid "Enter"
msgstr "確定"

#. Enter passphrase for  [device_name]?
#: views/modal/passphrase.html:10
msgid "Enter passphrase for"
msgstr "輸入短語密碼為裝置"

#: views/device/recovery.html:55
msgid "Enter seed word"
msgstr "請輸入單詞"

#. Enter you new [device_name] PIN
#: views/modal/pin.html:23
msgid "Enter your new"
msgstr "輸入新的"

#: views/debug.html:73 views/debug.html:80
msgid "Error details:"
msgstr "錯誤細節:"

#: views/modal/ethwallet.html:7
msgid "Ethereum Wallet"
msgstr "Ethereum錢包"

#. Example of CSV input
#: views/modal/csv.html:14
msgid "Example:"
msgstr "範例:"

#: views/account/transactions/welcomes/bitcoin.html:4
msgid "Exchange:"
msgstr "交易所:"

#: views/account/send/fees.html:56
msgid "Expected confirmation time"
msgstr "估計交易確認所需時間"

#: views/account/transactions/summary.html:53
msgid "Expense"
msgstr "花費"

#: views/settings.html:80
msgid "Explorer URL"
msgstr "區塊瀏覽器網址"

#: views/debug.html:12
msgid "Failed to add account."
msgstr "新增帳戶失敗。"

#: views/debug.html:42
msgid "Failed to change the device label."
msgstr "標籤變更失敗。"

#: views/debug.html:15
msgid "Failed to renew session."
msgstr "重載連線失敗。"

#: views/debug.html:19 views/debug.html:22
msgid "Failed to send transaction"
msgstr "交易發送失敗"

#: views/otherStrings.html:76
msgid "Failed to sign message"
msgstr "訊息簽名失敗"

#: views/otherStrings.html:80
msgid "Failed to verify message"
msgstr "訊息驗證失敗"

#. This is a label to the sending form. (Address/amount/comment)
#: views/account/send/fees.html:4
msgctxt "send"
msgid "Fee"
msgstr "手續費"

#: views/account/send/fees.html:87 views/account/transactions/table.html:17
msgid "Fee"
msgstr "手續費"

#: views/account/send/fees.html:125
msgid "Fee is not a number."
msgstr "手續費不是一個有效的數字。"

#: views/modal/button.html:13
msgid "Fee is over threshold."
msgstr "手續費超過極限。"

#: views/account/send/fees.html:128
msgid "Fee is too low."
msgstr "手續費過低。"

#: views/account/send/txPrepared.html:12
msgid "Fee/kB:"
msgstr "手續費/kB:"

#. Fee of a transaction
#: views/account/send/txPrepared.html:21
msgid "Fee:"
msgstr "手續費:"

#: views/settings.html:35
msgid "Fiat Currency"
msgstr "法定貨幣"

#. This is a short label in the device Advanced page
#: views/device/advanced.html:15
msgctxt "advanced-label"
msgid "Firmware"
msgstr "韌體"

#: views/modal/csv.html:33
msgid "First row is header"
msgstr "第一行是標題"

#. Attribution of picture, in the footer of Homepage. Don't translate the name of the picture or the author.
#: views/device/homescreen.html:142
msgid "Flower Close Up In Darkness by A Guy is licenced under CC BY 2.0"
msgstr "作品: Flower Close Up In Darkness 作者: A Guy 以 CC BY 2.0條款授權"

#: views/device/recovery.html:31
msgid ""
"Follow the instructions on your\n"
"                                                    device."
msgstr "請按照你裝置上的指示。"

#. Clicking here will lead the user to our manual.
#: views/modal/firmware.html:128 views/modal/firmware.html:160
#: views/modal/firmware.html:194
msgid "For more information, visit the user manual."
msgstr "想了解更多, 請參考使用者手冊。"

#: views/modal/firmware.html:241
msgid ""
"For security reasons, TREZOR is shipped without firmware installed. This is "
"to ensure that your\n"
"                        firmware will be up-to-date at the time of "
"initialization."
msgstr "因安全因素，你訂購的TREZOR在寄出時不會安裝任何韌體。這樣可以確保你的TREZOR在第一次使用時可以安裝最新的韌體。"

#: config.sample.js:27
msgid ""
"For testing purposes, Wallet uses the same dollar rates for testnet coins as "
"for bitcoin."
msgstr "為了測試目的，錢包使用跟測試網路幣一樣的匯率來計算比特幣的匯率。"

#. Button in remember/forget dialog
#: views/modal/forget.disconnected.html:14 views/modal/forget.requested.html:15
msgctxt "forget-button"
msgid "Forget"
msgstr "不要記住"

#. this is first part of sentence 'Forget [device_name]?'
#: views/modal/forget.disconnected.html:4 views/modal/forget.requested.html:4
msgid "Forget"
msgstr "不要記住"

#. Button in remember/forget dialog
#: views/modal/forget.wipe.html:16
msgctxt "forget-button"
msgid "Forget (recommended)"
msgstr "不要記住（建議）"

#: views/nav.html:133 views/nav/device.html:87
msgid "Forget this device"
msgstr "不要記住這個裝置"

#: views/modal/forget.requested.html:7
msgid ""
"Forgetting only removes the device from the list on the left, your bitcoins "
"are still safe and you can access them by reconnecting your TREZOR again."
msgstr "不要記住會將裝置從左邊的列表中移除，你的比特幣依然是安全的，你可以透過再次連接 TREZOR 來管理你的比特幣。"

#: views/account/receive/index.html:81
msgid "Fresh address"
msgstr "未使用過的地址"

#: views/account/transactions/summary.html:8
msgid "From"
msgstr "從"

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:24
msgid "From that moment on you can:"
msgstr "從此之後，你可以："

#: views/device/homescreen.html:88
msgid "Gallery selection"
msgstr "選擇圖片"

#. Whole sentence: 'Don't have a TREZOR? Get one.'
#: views/install/main.html:20 views/jumbotrons/start.html:9
msgid "Get one"
msgstr "買一個"

#: views/modal/ethwallet.html:19
msgid ""
"Go to\n"
"        MyEtherWallet"
msgstr "去 MyEtherWallet"

#: views/account/receive/index.html:41 views/account/receive/index.html:59
msgid "Hide previous"
msgstr "隱藏先前的地址"

#: views/account/transactions/index.html:47
msgid "Hide this account"
msgstr "隱藏這個帳戶"

#. Transaction fee size menu
#: views/account/send/fees.html:17
msgctxt "transaction-fee"
msgid "High"
msgstr "高"

#. This is shown on the header Basic/Homescreen/Advanced
#: views/device/nav.html:14
msgctxt "header"
msgid "Homescreen"
msgstr "待機畫面"

#: views/debug.html:39
msgid "Homescreen change failed."
msgstr "待機畫面變更失敗。"

#: views/device/homescreen.html:10
msgid "Homescreen setup"
msgstr "設定待機畫面"

#: views/debug.html:118
msgid "Homescreen was successfully changed."
msgstr "待機畫面變更成功。"

#: views/account/transactions/welcomes/bitcoin.html:1
msgid "How about buying some bitcoins?"
msgstr "想買比特幣？"

#: views/modal/firmware.html:400
msgid "If asked, please confirm the update on your device."
msgstr "請在你的裝置上確認更新韌體。"

#: views/modal/button.html:69
msgid ""
"If the address matches your TREZOR display, you can be sure it is genuine."
msgstr "如果以下地址與 TREZOR 顯示的地址是一致的，你就可以確認它是真實的。"

#. Start of sentence: 'If the problem persists, please run our troubleshooter[its link]'
#: views/debug.html:77
msgid "If the problem persists, please run our"
msgstr "如果問題還是無法排除，請執行我們的"

#: views/device/load.html:10
msgid ""
"If you are a common user and want to setup or recover your TREZOR device, "
"please continue to TREZOR Setup."
msgstr "如果你是一位普通用戶並且想要設定或者恢復你的TREZOR裝置，請前往TREZOR設定。"

#. Whole text: If you disable the passphrase encryption, your current funds will not appear. You will have to enable the passphrase encryption again to see your current wallet.
#: views/device/advanced.html:82
msgid ""
"If you disable the passphrase encryption, your current funds will not appear."
msgstr "如果你停用短語密碼，你當前的資金將不會顯示出來。"

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:14
msgid "If you don't have a Dropbox account yet, create one before you log in."
msgstr "如果你還沒有Dropbox的帳戶，請先註冊後再登入。"

#: views/modal/button.html:101
msgid "If you forget your passphrase, you will lose your coins."
msgstr "如果你忘記你的短語密碼，你的錢包將永久地遺失，並且絕對不可能恢復你的錢幣。"

#: views/device/advanced.html:43
msgid ""
"If you forget your passphrase, your wallet is lost for good. There is no way "
"to recover your funds."
msgstr "如果你忘記你的短語密碼，你的錢包將永久地遺失，並且絕對不可能恢復你的資金。"

#: views/modal/firmware.html:285
msgid "If you have TREZOR set up already,"
msgstr "如果你的TREZOR已經設定過了，"

#. This is a warning when user sets up his own fee
#: views/account/send/fees.html:149
msgid "If you set too low fee, it might get stuck forever."
msgstr "如果你設定的手續費太低，交易有可能永遠無法完成。"

#: views/modal/firmware.html:281
msgid ""
"If your TREZOR has not been set up yet (fresh out of the box), you do not "
"need to\n"
"                            have a Recovery seed."
msgstr "如果你的TREZOR還沒有設定過(全新未使用過)，你不需要有恢復種子。"

#: views/modal/firmware.html:189
msgid ""
"If your TREZOR is already initialized, always have your Recovery seed with "
"you\n"
"                    before updating the firmware!"
msgstr "如果你的TREZOR已經初始化過，請務必在升級韌體前確認你有備份的恢復種子！"

#: views/device/homescreen.html:80
msgid ""
"Image must be 128 px wide and 64 px high, and using only black and white "
"(not grayscale)."
msgstr "圖片必須是128px寬、64px長，且只能使用黑色跟白色(不是灰階圖)。"

#: views/modal/csv.html:46
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: views/modal/csv.html:6
msgid "Import addresses from CSV"
msgstr "從CSV導入地址"

#: views/account/send/buttonBar.html:32
msgid "Import from CSV"
msgstr "從CSV導入"

#: views/jumbotrons/udev-note.html:13
msgid ""
"In some cases, Linux users need to install udev rules to access the device.\n"
"                Please, install the following package and reconnect your "
"TREZOR."
msgstr "某些情況下，Linux的使用者需要先安裝 udev rules 才能存取TREZER裝置。請先安裝以下的軟體後並重新連接你的TREZOR。"

#: views/modal/firmware.html:191 views/modal/firmware.html:45
msgid ""
"In very rare cases, a firmware update might result in the need to recover "
"the wallet from\n"
"                    Recovery seed."
msgstr "在極其少見的情況下，韌體更新後可能會需要使用恢復種子來恢複錢包。"

#: views/modal/firmware.html:291
msgid ""
"In very rare cases, a firmware update might result in the need to recover "
"the wallet from Recovery seed."
msgstr "在極其少見的情況下，韌體更新後可能會需要使用恢復種子來恢複錢包。"

#: views/account/transactions/summary.html:46
msgid "Income"
msgstr "收入"

#. Inputs of a transaction
#: views/account/send/txPrepared.html:26
msgid "Inputs:"
msgstr "輸入："

#: views/account/transactions/table.html:105
#: views/account/transactions/table.html:106
msgid "Insight Transaction info"
msgstr "查看交易資訊"

#: views/install/main.html:14
msgid "Install Extension"
msgstr "安裝擴充功能"

#: views/install/main.html:75
msgid "Install TREZOR Chrome Extension"
msgstr "安裝TREZOR Chrome Extension"

#: views/install/main.html:7
msgid ""
"Install TREZOR Chrome Extension to allow TREZOR Wallet to talk with your "
"device."
msgstr "安裝TREZOR Chrome Extension，讓 TREZOR錢包 可以跟你的裝置溝通。"

#. This is displayed on Android.
#: views/install/mobile.android.html:8
msgid "Install the native app!"
msgstr "安裝本地應用程式！"

#: views/modal/firmware.html:247
msgid "Interested in best security practices?"
msgstr "對最安全的使用習慣感興趣？"

#: views/otherStrings.html:82
msgid "Invalid signature"
msgstr "無效的簽名"

#. PIN strength
#: views/modal/pin.html:95
msgid "It's fine."
msgstr "良好。"

#: views/modal/firmware.html:238
msgid "It's time to install firmware."
msgstr "是該安裝韌體的時候了。"

#. This is a short label in the device Basic page
#: views/device/index.basic.html:23
msgctxt "basic-label"
msgid "Label"
msgstr "裝置標籤"

#: views/debug.html:121
msgid "Label was successfully changed."
msgstr "標籤變更成功。"

#: views/debug.html:57
msgid "Labeling error."
msgstr "標籤設定失敗。"

#: views/date.selection.html:33
msgid "Last 2 Months"
msgstr "兩個月內"

#: views/date.selection.html:21
msgid "Last 2 Weeks"
msgstr "這兩週"

#: views/date.selection.html:45
msgid "Last 2 Years"
msgstr "這兩年"

#: views/modal/firmware.html:322 views/modal/firmware.html:84
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: views/account/transactions/legacynote.html:10
#: views/device/index.basic.html:213 views/device/index.setup.html:11
#: views/modal/pin.html:30 views/modal/pinguide.html:13
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: views/modal/recovery.html:64
msgid "Learn more about"
msgstr "了解更多關於"

#: views/nav/index.html:36
msgid "Learn more about Legacy accounts."
msgstr "了解更多關於舊版帳號。"

#: views/device/recovery.html:203
msgid "Learn more about Recovery"
msgstr "了解更多關於恢復"

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:49
msgid "Learn more about TREZOR Wallet labeling"
msgstr "了解更多關於TREZOR錢包的標籤功能"

#. This text is displayed, when the amount is too high. Its goal is to get user to re-check the address. This is the fourth line, and a link to our manual.
#: views/account/send/inside.html:71
msgid "Learn more about phishing…"
msgstr "了解更多關於網路詐騙…"

#: views/device/advanced.html:46 views/device/advanced.html:93
msgid "Learn more in user manual"
msgstr "在使用者手冊學習更多"

#. If coin has segwit enabled, non-segwit accounts are 'Legacy Accounts'. The accounts are named *Legacy Account* #1, *Legacy Account* #2 etc.
#: views/otherStrings.html:24
msgctxt "default-name"
msgid "Legacy Account"
msgstr "舊版帳戶"

#. This is shown on the header of legacy note
#: views/account/transactions/legacynote.html:3
msgid "Legacy account"
msgstr "舊版帳戶"

#: views/import.html:51
msgid "Legacy account XPUBs"
msgstr "舊版帳戶的主公鑰"

#: views/import.html:60
msgid "Legacy metadata keys"
msgstr "舊版metadata金鑰"

#: config.sample.js:17
msgid "Litecoin changed the format of addresses."
msgstr "Litecoin已變更地址的格式。"

#: views/jumbotrons/loading.html:4 views/nav.html:153 views/nav.html:185
#: views/nav/account.html:23 views/nav/account.html:6
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#. Is displayed when TREZOR is loading, in the left column
#: views/nav.html:66 views/nav/device.html:17
msgid "Loading ..."
msgstr "載入中 ..."

#: views/nav.html:227 views/nav/device-buttons.html:5
msgid "Loading accounts..."
msgstr "載入帳戶中..."

#: views/debug.html:45
msgid "Loading failed."
msgstr "載入失敗。"

#: views/device/index.basic.html:6
msgid "Loading of accounts failed."
msgstr "載入帳戶失敗。"

#: views/account/transactions/index.html:56
msgid "Loading transactions"
msgstr "交易載入中"

#: views/device/index.basic.html:130
msgid "Loading..."
msgstr "載入中……"

#: views/account/transactions/welcomes/bitcoin.html:3
msgid "Local traders:"
msgstr "當地的交易者:"

#: views/nav.html:115 views/nav/device.html:68
msgid "Lock this device"
msgstr "鎖住這個裝置"

#: views/debug.log.html:10
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#. Transaction fee size menu
#: views/account/send/fees.html:29
msgctxt "transaction-fee"
msgid "Low"
msgstr "低"

#: views/modal/button.html:34
msgid ""
"Make sure the address displayed on TREZOR is correct.<br>To prevent malware "
"attacks, double-check the address with the recipient."
msgstr "請確認TREZOR螢幕上所顯示的地址是否正確。<br>請再次向收幣者確認收幣地址，避免惡意程式攻擊。"

#: views/modal/firmware.html:410
msgid "Make sure the same fingerprint is displayed on the device screen."
msgstr "請確認指紋碼與裝置上顯示的一致。"

#: views/jumbotrons/udev-note.html:42
msgid "Manual configuration (advanced)"
msgstr "手動設定 (進階)"

#. Add your signature that you would like to be credited as. Write 'Many thanks to ...' in your language in front of your and others co-translators signature - after the ones, which already exist.
#: views/footer.html:29
msgid ""
"Many thanks to our translators for their <a href=\"http://doc.satoshilabs."
"com/trezor-tech/translating.html\" class=\"arrow\">contribution</a>"
msgstr ""
"感謝我們的翻譯者的 <a href=\"http://doc.satoshilabs.com/trezor-tech/translating.html\""
" class=\"arrow\">貢獻</a>"

#: views/account/sign/inside.html:180 views/account/sign/inside.html:39
msgid "Maximal message length is 255 letters long."
msgstr "訊息最長不可超過255個字母。"

#: views/account/transactions/summary.html:22
msgid "Maximal spendable"
msgstr "最多可花費"

#: views/account/sign/inside.html:161 views/account/sign/inside.html:23
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: views/otherStrings.html:84
msgid "Message verified."
msgstr "訊息認證成功。"

#. This is on a hidden site, 99.99% of people will not see it
#: views/device/metadata.html:38
msgid "Metadata API keys - legacy"
msgstr "Metadata API金鑰 - 舊版"

#. This is on a hidden site, 99.99% of people will not see it
#: views/device/metadata.html:9
msgid "Metadata API keys - segwit"
msgstr "Metadata API 金鑰 - 見證隔離"

#: views/import.html:69
msgid ""
"Metadata keys are necessary only if you want to enable labels and comments."
msgstr "Metadata金鑰只在你想要啟用標籤及備註功能時有用。"

#. This is on a hidden site, 99.99% of people will not see it
#: views/device/nav.html:35
msgid "Metadata setup"
msgstr "Metadata設定"

#: views/account/receive/index.html:102
msgid "More addresses"
msgstr "更多地址"

#. Literally 'my TREZOR (device)'. Used as a default device name. It HAS to be ASCII only and it HAS to be less than 16 letters long
#: views/device/index.setup.html:18 views/device/load.html:26
#: views/device/recovery.html:107 views/import.html:23
#: views/otherStrings.html:12
msgctxt "default-name"
msgid "My TREZOR"
msgstr "我的TREZOR"

#: views/device/index.basic.html:227 views/device/index.basic.html:288
msgctxt "xpub-text"
msgid "Mycelium"
msgstr "Mycelium錢包"

#: views/account/transactions/welcomes/bitcoin.html:5
msgid "Nearest ATM:"
msgstr "附近的ATM:"

#: views/modal/firmware.html:108 views/modal/firmware.html:137
#: views/modal/firmware.html:209 views/modal/firmware.html:250
#: views/modal/firmware.html:343 views/modal/pinguide.html:17
msgid "Need help?"
msgstr "需要幫忙?"

#: views/modal/button.html:93
msgid ""
"Never do this action with TREZOR holding coins unless you have your recovery "
"seed at hand."
msgstr "除非你有恢復種子，否則不要在有幣的TREZOR進行這個操作。"

#: views/device/custom-firmware.html:13 views/device/load.html:11
msgid "Never use this process unless you REALLY know what you are doing!"
msgstr "除非你真的知道你在做什麼，否則請不要使用這個功能！"

#: views/import.html:12
msgid "Never use this process unless you really know what you are doing!"
msgstr "除非你真的知道你在做什麼，否則請不要使用這個功能!"

#: views/alertbars/bridge.html:7
msgid "New TREZOR Bridge is available."
msgstr "發現新版本的 TREZOR Bridge。"

#: views/alertbars/firmware.html:9
msgid "New TREZOR firmware is available."
msgstr "發現新版本的 TREZOR韌體。."

#: views/modal/_header.html:5
msgid "New device setup"
msgstr "新裝置設定"

#: views/account/transactions/summary.html:79
msgid "No Transactions Yet."
msgstr "還沒有任何交易。"

#: views/jumbotrons/noaccounts.html:4
msgid "No accounts"
msgstr "沒有帳戶"

#: views/device/load.html:12
msgid ""
"No checks are performed on the provided seed, so it can be binary sequence, "
"dice-throw sequence or a random sentence. Valid BIP32 XPRV keys are "
"interpreted prior loading to the device."
msgstr "此功能不對提供的種子進行任何檢查，所以它可以是二進制系列，擲骰子系列或者一個隨機的句子。解釋成有效的BIP32私鑰後將被載入到裝置。"

#: views/account/transactions/index.html:34
msgid "No transactions, yet."
msgstr "還沒有任何交易。"

#. Transaction fee size menu
#: views/account/send/fees.html:21
msgctxt "transaction-fee"
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: views/account/send/txAddress.html:42
msgid "Not a valid address"
msgstr "無效的地址"

#: views/account/send/fees.html:97
msgid "Not enough funds"
msgstr "帳戶餘額不足"

#: views/modal/pin.html:30
msgid "Not sure how PIN works?"
msgstr "不確定怎麼使用PIN碼?"

#: views/modal/passphrase.html:30
msgid "Note that passphrase is case-sensitive."
msgstr "請注意，短語密碼是區分大小寫的。"

#: views/modal/pin.html:28
msgid "Note that the number layout displayed on TREZOR has changed!"
msgstr "請注意，TREZOR螢幕顯示的數字圖已變更！"

#: config.sample.js:17
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: views/modal/firmware.html:125
msgid ""
"Now plug your device in with <strong>both device buttons pressed</strong>."
msgstr "請<strong>同時按下設備的兩個按鈕</strong>並連接電腦。"

#. This is a short label in the device recovery page
#: views/device/recovery.html:113
msgctxt "recovery-label"
msgid "Number of words in your recovery seed"
msgstr "你的恢復種子的單詞個數"

#: views/device/advanced.html:102 views/device/advanced.html:52
#: views/modal/pinguide.html:19
msgid "OK, I understand"
msgstr "好的，我明白"

#: views/modal/setup.html:10
msgid ""
"On your TREZOR, you will now see a unique combination of 24 words, which "
"will allow you to recover your accounts in case you lose your device. The "
"order of the words is very important."
msgstr ""
"你現在可以在你的TREZOR上看到由24個單字組成的恢復種子。當你遺失你的TREZOR時，你將會需要這個恢復種子來恢復你的帳戶。單字的順序很重要。"

#. Outputs of a transaction
#: views/account/send/txPrepared.html:33
msgid "Outputs:"
msgstr "輸出："

#. Enter [device_name] PIN
#: views/device/load.html:46 views/modal/pin.html:15 views/modal/pin.html:23
#: views/modal/pin.html:27
msgid "PIN"
msgstr "PIN碼"

#: views/debug.html:33
msgid "PIN change failed."
msgstr "PIN碼變更失敗."

#. This is a short label in the device Basic page
#: views/device/index.basic.html:52
msgctxt "basic-label"
msgid "PIN protection"
msgstr "PIN碼保護"

#: views/debug.html:115
msgid "PIN was successfully changed."
msgstr "PIN碼變更成功。"

#: views/debug.html:112
msgid "PIN was successfully removed."
msgstr "PIN碼 刪除成功。"

#. This is a short label in the device Advanced page
#: views/device/advanced.html:28
msgctxt "advanced-label"
msgid "Passphrase"
msgstr "短語密碼"

#: views/debug.html:36
msgid "Passphrase change failed."
msgstr "短語密碼變更失敗。"

#: views/device/advanced.html:39
msgid ""
"Passphrase encryption allows you to access new wallets, each hidden behind a "
"particular passphrase. Your old accounts will be accessible behind an empty "
"passphrase."
msgstr "啓用短語密碼允許你使用一系列新錢包，每個新錢包對應一個特定的短語密碼。可以通過輸入空密碼來使用你的舊帳戶。"

#: views/modal/passphrase.html:46
msgid "Passphrase is too long!"
msgstr "短語密碼長度超過限制！"

#: views/modal/passphrase.html:42
msgid "Passphrases do not match!"
msgstr "短語密碼不一致！"

#: views/modal/csv.html:37
msgid "Paste the CSV here:"
msgstr "把CSV內容貼在這裡:"

#. PIN strength
#: views/modal/pin.html:97
msgid "Perfect, impossible to guess!"
msgstr "完美，不可能被猜中！"

#: views/modal/setup.html:26
msgid ""
"Please check carefully that\n"
"            you wrote them down correctly."
msgstr "請仔細確認你已經把全部都正確地寫下來了。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:12
msgid "Please check the 10th word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第10個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:13
msgid "Please check the 11th word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第11個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:14
msgid "Please check the 12th word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第12個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:15
msgid "Please check the 13th word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第13個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:16
msgid "Please check the 14th word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第14個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:17
msgid "Please check the 15th word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第15個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:18
msgid "Please check the 16th word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第16個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:19
msgid "Please check the 17th word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第17個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:20
msgid "Please check the 18th word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第18個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:21
msgid "Please check the 19th word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第19個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:3
msgid "Please check the 1st word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第1個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:22
msgid "Please check the 20th word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第20個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:23
msgid "Please check the 21st word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第21個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:24
msgid "Please check the 22nd word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第22個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:25
msgid "Please check the 23rd word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第23個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:26
msgid "Please check the 24th word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第24個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:4
msgid "Please check the 2nd word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第2個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:5
msgid "Please check the 3rd word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第3個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:6
msgid "Please check the 4th word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第4個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:7
msgid "Please check the 5th word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第5個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:8
msgid "Please check the 6th word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第6個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:9
msgid "Please check the 7th word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第7個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:10
msgid "Please check the 8th word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第8個單字。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:11
msgid "Please check the 9th word of your recovery seed."
msgstr "請檢查恢復種子的第9個單字。"

#: views/modal/firmware.html:409
msgid "Please confirm the firmware fingerprint."
msgstr "請確認韌體的指紋碼。"

#: views/device/custom-firmware.html:4 views/device/load.html:4
#: views/device/recovery.html:5
msgid "Please connect your device to access this section."
msgstr "請連接你的裝置來使用這個部分。"

#: views/otherStrings.html:41
msgctxt "send-button-tooltip"
msgid "Please connect your device to send coins."
msgstr "請連接你的裝置來傳送幣。"

#: views/otherStrings.html:66
msgctxt "sign-button-tooltip"
msgid "Please connect your device to sign messages."
msgstr "請連接你的裝置來為訊息簽名。"

#: views/modal/disconnect.wipe.html:8
msgid "Please disconnect it now."
msgstr "請拔除。"

#: views/modal/label.html:7
msgid "Please enter the device label"
msgstr "請輸入裝置標籤"

#: views/otherStrings.html:46
msgctxt "send-button-tooltip"
msgid "Please fill in address"
msgstr "請填寫地址"

#: views/otherStrings.html:51
msgctxt "send-button-tooltip"
msgid "Please fill in amount"
msgstr "請填寫金額"

#: views/otherStrings.html:61
msgctxt "sign-button-tooltip"
msgid "Please fill in message and address."
msgstr "請填寫訊息跟地址。"

#: views/install/main.html:47
msgid ""
"Please install TREZOR Bridge to allow TREZOR Wallet to talk with your device."
msgstr "請安裝 TREZOR Bridge ，讓 TREZOR錢包 可以跟你的裝置連結。"

#: views/modal/firmware.html:377
msgid ""
"Please reconnect it <strong>while pressing both buttons simultaneously.</"
"strong>"
msgstr "請<strong>同時按下兩個按鈕並重新連接。</strong>"

#: views/modal/firmware.html:430
msgid "Please reconnect the device now."
msgstr "請重新連接裝置。"

#: views/alertbars/offline.html:7
msgid "Please reconnect to the Internet and reload the page."
msgstr "請重新連接網路並重新載入這個網頁。"

#: views/otherStrings.html:71
msgctxt "send-button-tooltip"
msgid "Please reload the page to send money."
msgstr "請重新載入這個網頁來發送幣。"

#: views/alertbars/offline.html:38
msgid "Please reload the page."
msgstr "請重新載入這個網頁。"

#: views/modal/firmware.html:155
msgid ""
"Please try again. You need to make sure<strong>both device buttons are "
"pressed, as you plug in\n"
"                the device.</strong>"
msgstr "請再試一次。 你必須確實<strong>在你連接裝置時同時按下兩個按鍵。</strong>"

#: views/modal/firmware.html:440
msgid "Please unplug the device now."
msgstr "請拔除裝置。"

#: views/account/receive/address.html:64
msgid "Please wait"
msgstr "請稍等"

#: views/otherStrings.html:56
msgctxt "send-button-tooltip"
msgid "Please wait a few seconds..."
msgstr "請稍等數秒鐘..."

#: views/otherStrings.html:36
msgctxt "button-tooltip"
msgid "Please wait."
msgstr "請稍等。"

#: views/account/sign/inside.html:90
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍等..."

#: views/modal/setup.html:11
msgid "Please write down all these words carefully."
msgstr "請仔細記錄所有這些單詞。"

#: views/modal/pin.html:20
msgid "Please, re-enter correct PIN."
msgstr "請重新輸入正確的PIN碼。"

#: views/modal/pinguide.html:8
msgid ""
"Please, watch the following video, which will explain how PIN works in "
"detail."
msgstr "請觀看以下的影片，影片會詳細地解釋如何使用PIN碼。"

#: views/account/receive/index.html:70
msgid "Previous addresses"
msgstr "以前的地址"

#: views/jumbotrons/landing/landing.heading.html:2
msgid "Private bank in your hands."
msgstr "你自己的私人銀行。"

#: views/device/recovery.html:49
msgid "Processing..."
msgstr "處理中……"

#: views/debug.html:24
msgid "QR scanning failed."
msgstr "二維碼掃描失敗。"

#: views/account/transactions/summary.html:36
msgid "Rate"
msgstr "匯率"

#. In the bottom footer. 'Exchange rates by Bitpay'.
#: views/footer.html:12
msgid "Rates by"
msgstr "匯率提供於"

#: views/debug.html:81
msgid "Raw transaction in hex format:"
msgstr "16進位的原始交易碼："

#. Re-enter new [device_name] PIN
#: views/modal/pin.html:27
msgid "Re-enter new"
msgstr "重新輸入新的"

#: views/modal/passphrase.html:22
msgid "Re-type for control"
msgstr "再次輸入"

#: views/debug.html:51
msgid "Reading of accounts failed."
msgstr "帳戶讀取失敗。"

#. This is shown on the header Send/Receive/Transactions/...
#: views/account/fake-nav.html:13 views/account/nav.html:13
msgctxt "header"
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: views/account/receive/index.html:14
msgid "Receive payment"
msgstr "接收付款"

#: views/device/recovery.html:76
msgid "Recovered seed words:"
msgstr "已輸入的種子單詞:"

#: views/debug.html:54
msgid "Recovery failed."
msgstr "恢復失敗。"

#: views/device/load.html:33
msgid "Recovery seed or XPRV private key"
msgstr "恢復種子或者主私鑰"

#: views/modal/setup.html:4
msgid "Recovery seed setup"
msgstr "恢復種子設定"

#: views/modal/firmware.html:301 views/modal/firmware.html:55
msgid "Release notes"
msgstr "閱讀發佈說明"

#: views/alertbars/offline.html:42 views/alertbars/offline.html:9
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#. Button in remember/forget dialog
#: views/modal/forget.disconnected.html:10 views/modal/forget.wipe.html:12
msgctxt "forget-button"
msgid "Remember"
msgstr "記住"

#: views/account/send/buttonBar.html:37
msgid "Remove all recipients"
msgstr "刪除所有收款人"

#: views/account/send/txRemoveOutput.html:6
msgid "Remove recipient"
msgstr "刪除收款人"

#: views/modal/account_label.html:6
msgid "Rename account"
msgstr "重新命名帳戶"

#: views/nav.html:215 views/nav/account.html:47
msgid "Rename this account"
msgstr "重新命名這個帳戶"

#: views/settings.html:90
msgid "Save &amp; Reload"
msgstr "儲存 &amp; 重新載入"

#: views/nav.html:171
msgid "Saving"
msgstr "存款"

#: views/account/send/txAddress.html:35
msgid "Scan QR code"
msgstr "掃描二維碼"

#: views/modal/qr.html:7
msgid "Scan address from a QR code"
msgstr "從二維碼掃描地址"

#. Whole text: *Scan it into an application that supports XPUBs such as* Mycelium or Sentinel for Android. Then, you can watch your transactions and receive payments everywhere without carrying your TREZOR.
#: views/device/index.basic.html:223 views/device/index.basic.html:284
msgctxt "xpub-text"
msgid "Scan it into an application that supports XPUBs such as"
msgstr "用支援主公鑰(XPUBs)的錢包軟體來掃描這個，例如"

#: views/account/transactions/table.html:47
msgid "Search for address, date or amount"
msgstr "搜尋地址、日期或金額"

#: views/device/recovery.html:19
msgid "Seed recovery"
msgstr "種子恢復"

#: views/import.html:32
msgid "Segwit account XPUBs"
msgstr "見證隔離帳戶的主公鑰"

#: views/import.html:41
msgid "Segwit metadata keys"
msgstr "見證隔離metadata金鑰"

#: views/install/main.html:30 views/install/main.html:54
msgid "Select platform..."
msgstr "選擇作業系統..."

#. This is shown on the header Send/Receive/Transactions/...
#: views/account/fake-nav.html:21 views/account/nav.html:21
msgctxt "header"
msgid "Send"
msgstr "發送"

#. This is shown on the main, big Send button
#: views/account/send/buttonBar.html:10
msgctxt "button"
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: views/account/send/index.html:17
msgid "Send payment"
msgstr "發送付款"

#: config.sample.js:20
msgid ""
"Sending a transaction to an address starting with <strong>3</strong>? "
"Please, <a href=\"https://litecoin-project.github.io/p2sh-convert/\" target="
"\"_blank\">convert it first to an address starting with M</a>"
msgstr ""
"發送交易給一個由 <strong>3</strong>開頭的地址? 請 <a href=\"https://litecoin-"
"project.github.io/p2sh-convert/\" target=\"_blank\">先轉換成由M開頭的地址</a>"

#: config.sample.js:23
msgid ""
"Sending litecoins to TREZOR? M-address refused? Please, <a href=\"https://"
"litecoin-project.github.io/p2sh-convert/\" target=\"_blank\">convert it "
"first to an address starting with 3</a>"
msgstr ""
"發送Litecoins到TREZOR? M開頭的地址遭拒? 請 <a href=\"https://litecoin-project.github.io"
"/p2sh-convert/\" target=\"_blank\">先轉換成3開頭的地址</a>"

#. This is shown in the transaction list when the transaction is to the user himseld.
#: views/account/transactions/txAddress.html:29
msgid "Sent to myself"
msgstr "發送給自己"

#. This is on a button, clicking it will set as homescreen
#: views/device/homescreen.html:51
msgctxt "button"
msgid "Set as homescreen"
msgstr "設定成待機畫面"

#: views/account/send/txAmount.html:32
msgid "Set maximum possible amount"
msgstr "最大可使用金額"

#. This is a warning when user sets up his own fee
#: views/account/send/fees.html:141
msgid "Setting custom fee is not recommended."
msgstr "不建議使用自訂手續費。"

#: views/device/index.setup.html:10
msgid ""
"Setting up your TREZOR will take only a few minutes.\n"
"                    When you're done, you can start using your TREZOR."
msgstr ""
"設定你的TREZOR不會花超過數分鐘。\n"
"                    完成時你就可以使用你的TREZOR了。"

#: views/debug.html:30
msgid "Setup failed."
msgstr "設定失敗."

#: views/device/index.basic.html:153
msgid "Show XPUBs"
msgstr "顯示主公鑰"

#: views/modal/firmware.html:38
msgid "Show changes"
msgstr "顯示改變"

#: views/alertbars/bridge.html:9 views/alertbars/firmware.html:11
msgid "Show details"
msgstr "查看詳情"

#: views/account/transactions/txAddress.html:15
msgid "Show less"
msgstr "隱藏細節"

#: views/debug.button.html:5 views/debug.button.html:7 views/footer.html:23
msgid "Show log"
msgstr "顯示日誌"

#: views/account/transactions/txAddress.html:12
#: views/device/index.basic.html:273
msgid "Show more"
msgstr "顯示更多"

#: views/account/receive/address.html:82
msgid "Show on TREZOR"
msgstr "在TREZOR顯示"

#: views/modal/passphrase.html:38
msgid "Show passphrase"
msgstr "顯示短語密碼"

#: views/account/receive/index.html:35 views/account/receive/index.html:50
msgid "Show previous"
msgstr "顯示以前的地址"

#. Little link, that will display 'nerdy' transaction details to user
#: views/account/send/txPrepared.html:4
msgid "Show transaction details"
msgstr "顯示交易細節"

#. This is on a button in the sign/verify form.
#: views/account/sign/inside.html:115
msgctxt "button"
msgid "Sign"
msgstr "簽名"

#. This is shown on the header Send/Receive/Transactions/...
#: views/account/fake-nav.html:31 views/account/nav.html:32
msgctxt "header"
msgid "Sign &amp; Verify"
msgstr "簽名 &amp; 驗證"

#. This is a header in the sign window
#: views/account/sign/inside.html:8
msgctxt "header"
msgid "Sign message"
msgstr "訊息簽名"

#. This is a label to the sign/verify form.
#: views/account/sign/inside.html:216 views/account/sign/inside.html:97
msgctxt "sign"
msgid "Signature"
msgstr "簽名"

#: views/otherStrings.html:78
msgid "Signed successfully."
msgstr "簽名成功。"

#. This is shown when the signing is in progress.
#: views/account/send/inside.html:102
msgid "Signing and sending transaction&hellip;"
msgstr "簽名及發送交易中&hellip;"

#. Size of a transaction
#: views/account/send/txPrepared.html:18
msgid "Size:"
msgstr "大小:"

#: views/device/load.html:41
msgid "Skip mnemonic checksum"
msgstr "略過恢復種子的檢查碼"

#: views/account/send/fees.html:94
msgid "Some fields are incorrect."
msgstr "填寫錯誤。"

#. This will be shown if user does a mistake in the, slightly complicated, firmware upgrade process.
#: views/modal/firmware.html:157
msgid "Sorry that we make it so hard!"
msgstr "抱歉，我們把這做得有點複雜！"

#: views/modal/pinguide.html:13
msgid "Still confused how PIN works?"
msgstr "還是不了解怎麼使用PIN碼?"

#. PIN strength
#: views/modal/pin.html:96
msgid "Strong enough!"
msgstr "夠強！"

#. This is displayed on top when any action successfully finishes
#: views/debug.html:101
msgctxt "flash"
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: index.html:47 views/top.nav.html:15
msgid "Support"
msgstr "技術支持"

#: views/modal/firmware.html:169
msgid "Support needed?"
msgstr "需要技術支持？"

#: index.html:35 views/top.nav.html:3
msgid "TREZOR"
msgstr "TREZOR"

#: views/install/bridge.force.html:10
msgid "TREZOR Bridge update"
msgstr "TREZOR Bridge 更新"

#. This is on a button; clicking it will start TREZOR recovery.
#: views/device/index.html:13
msgctxt "button"
msgid "TREZOR Recovery"
msgstr "恢復TREZOR"

#: views/jumbotrons/landing/landing.heading.html:3
msgid ""
"TREZOR Wallet is an easy-to-use interface for your TREZOR device. From this "
"Wallet, you can easily control your coins, manage your balance and initiate "
"transfers."
msgstr "TREZOR錢包是專門為你的TREZOR設計的簡單易用的介面。從這個錢包，你可以輕易的管理你的錢幣、檢查你的收支和發送付款。"

#: views/jumbotrons/loading.html:5
msgid "TREZOR Wallet is loading accounts"
msgstr "TREZOR錢包正在載入帳戶"

#: views/modal/dropbox.html:2
msgid "TREZOR Wallet labeling"
msgstr "TREZOR錢包標籤中"

#: views/modal/disconnect.html:10
msgid "TREZOR Wallet will forget your TREZOR right after you disconnect it."
msgstr "拔除之後TREZOR錢包將不會記住你的TREZOR。"

#: views/account/sign/inside.html:189 views/account/sign/inside.html:47
msgid "TREZOR can show only 64 letters on the display."
msgstr "TREZOR只能在螢幕上顯示前64個字母。"

#: views/account/sign/inside.html:54
msgid "TREZOR cannot sign non-ASCII characters."
msgstr "TREZOR無法處理非ASCII字元的簽名。"

#: views/account/sign/inside.html:196
msgid "TREZOR cannot verify non-ASCII characters."
msgstr "TREZOR無法處理非ASCII字元的驗證。"

#: views/error.html:7
msgid "TREZOR loading failed"
msgstr "TREZOR載入失敗"

#: views/jumbotrons/udev-note.html:7
msgid "TREZOR not recognized?"
msgstr "電腦無法辨識TREZOR?"

#: views/account/transactions/table.html:11
msgid "TX id"
msgstr "交易id"

#: views/account/transactions/table.html:16
msgid "TX total"
msgstr "交易總額"

#: views/account/transactions/table.html:12
msgid "TX type"
msgstr "交易類型"

#. In the bottom footer.
#: views/footer.html:7
msgid "Terms"
msgstr "條款"

#: views/modal/firmware.html:244
msgid ""
"The authenticity of the installed firmware is checked during start up.\n"
"                        If the firmware was not provided by SatoshiLabs, the "
"device will display a warning when you\n"
"                        start it."
msgstr ""
"安裝的韌體的真實性會在開機的時候自動檢查。\n"
"                        如果韌體不是由原廠SatoshiLabs所提供的，裝置將會在螢幕上顯示警告。"

#: views/settings.html:13
msgid "The bitcore server doesn't seem to reply. Please select another server."
msgstr "bitcore伺服器目前沒有回應，請選擇其他伺服器。"

#: views/account/send/txPrepared.html:14
msgid ""
"The final size can differ a few bytes, since the transaction is created on "
"TREZOR."
msgstr "因為交易是由TREZOR產生，最終的交易大小可能會有幾bytes的差異。"

#: views/modal/pin.html:16
msgid "The layout is displayed on your TREZOR."
msgstr "數字圖已顯示在你的TREZOR螢幕上。"

#. This text is displayed, when the fee is too high.
#: views/account/send/inside.html:14
msgid "The transaction fee is unexpectedly high."
msgstr "交易手續費過高。"

#. Whole text: Scan it into an application that supports XPUBs such as Mycelium or Sentinel for Android. *Then, you can watch your transactions and receive payments everywhere without carrying your TREZOR.*
#: views/device/index.basic.html:241 views/device/index.basic.html:301
msgctxt "xpub-text"
msgid ""
"Then, you can watch your transactions and receive payments everywhere "
"without carrying your TREZOR."
msgstr "然後，你就可以在沒有你的TREZOR的情況下在任何地方查看你的交易和接收付款。"

#: views/date.selection.html:28
msgid "This Month"
msgstr "這個月"

#: views/date.selection.html:16
msgid "This Week"
msgstr "這週"

#: views/date.selection.html:40
msgid "This Year"
msgstr "今年"

#: views/modal/button.html:92
msgid ""
"This action cannot be undone. Please <strong>confirm on your device</strong>."
msgstr "這個操作不能取消，請<strong>在你的裝置上確認</strong>。"

#. This is shown as header of legacy note
#: views/account/transactions/legacynote.html:5
msgid ""
"This is a legacy account on your TREZOR. If you want to fully benefit from "
"new features, please move your coins from your legacy accounts to your "
"standard accounts."
msgstr "這是在你的TREZOR上的一個舊版帳戶。如果你想要享有新版的特性，請將你的錢幣從舊版帳戶中移至標準帳戶。"

#: views/device/custom-firmware.html:9 views/device/load.html:9
msgid "This is an advanced interface intended for EXPERT use only!"
msgstr "這是一個專門爲專家級用戶準備的進階介面！"

#: views/import.html:11
msgid "This is an advanced interface intended for developer use only!"
msgstr "這是一個專門爲開發人員準備的進階介面！"

#: views/account/transactions/table.html:10
msgid "Time"
msgstr "時間"

#. Used as a suggested name for a transaction. *To* Account #2
#: views/otherStrings.html:30
msgctxt "address-suggest"
msgid "To"
msgstr "至"

#: views/account/receive/index.html:117
msgid ""
"To access subsequent addresses, please use some of the listed addresses in "
"a\n"
"                                    transaction."
msgstr "如果要產生更多地址，請先使用已列出的地址。"

#: views/account/receive/index.html:93
msgid ""
"To access subsequent addresses, please use some of the listed addresses in a "
"transaction."
msgstr "如果要產生更多地址，請先使用已列出的地址。"

#: views/account/receive/index.html:110
msgid ""
"To access subsequent addresses, please wait for confirmation on transaction "
"on some of the\n"
"                                    previous addresses."
msgstr "如果要產生更多地址，請先使用先前的地址並等待交易得到確認。"

#: views/nav.html:234 views/nav/device-buttons.html:11
msgid ""
"To add accounts, make sure your device is connected and the last account is "
"not empty."
msgstr "如果要新增帳戶，請先確認你的裝置已連接上電腦，且最後一個帳戶裡不是空白的(有過交易紀錄)。"

#: views/modal/firmware.html:37
msgid ""
"To enjoy full functionality and security of your device, we strongly "
"recommend you to update."
msgstr "爲了使用更齊全的功能和達到更高的安全性，我們強烈建議你進行更新。"

#: views/modal/firmware.html:21
msgid "To update the firmware:"
msgstr "要更新韌體:"

#: views/account/transactions/table.html:60
msgid "Today"
msgstr "今天"

#. This is a short label in the device Basic page
#: views/device/index.basic.html:117
msgctxt "basic-label"
msgid "Total balance"
msgstr "總餘額"

#: views/account/receive/address.html:39
msgid "Total received:"
msgstr "總收入:"

#. The whole sentence: *Transaction* 1234567890abcdef was successfully sent.
#: views/debug.html:125
msgctxt "send-done"
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#. This is shown on the header Send/Receive/Transactions/...
#: views/account/fake-nav.html:5 views/account/nav.html:5
msgctxt "header"
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: views/account/transactions/table.html:4
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: views/account/transactions/summary.html:76
msgid "Transactions are loading ..."
msgstr "載入交易中..."

#: views/debug.html:77
msgid "Troubleshooter"
msgstr "除錯幫手"

#: views/alertbars/offline.html:26
msgid "Try a different server."
msgstr "請試試看別的伺服器。"

#: views/device/index.basic.html:7
msgid "Try again"
msgstr "請再試一次"

#: views/jumbotrons/udev-note.html:8
msgid "Try installing udev rules."
msgstr "請試試看安裝udev rules套件。"

#: views/settings.html:67
msgid "URL needs to start with https://"
msgstr "網址(URL)應該是以https://開頭"

#: views/settings.html:72
msgid "URL needs to start with https:// or http://"
msgstr "網址(URL)應該是以https:// 或 http://開頭"

#: views/account/transactions/table.html:67
msgid "Unconfirmed"
msgstr "未確認"

#. This text is displayed, when the amount is too high. Its goal is to get user to re-check the address. This is the second line.
#: views/account/send/inside.html:56
msgid ""
"Unlike your TREZOR, computers are not safe. Malware might replace bitcoin "
"addresses you see."
msgstr "電腦並不像你的TREZOR一樣安全。惡意軟體可以竄改你所看到的地址。"

#. PIN strength
#: views/modal/pin.html:93
msgid "Unnecessarily too long."
msgstr "過長。"

#. Shown in the list of addresses, the small comment below an address
#: views/account/receive/address.html:48
msgid "Unused address"
msgstr "未使用過的地址"

#: views/modal/firmware.html:184
msgid "Update device firmware?"
msgstr "更新裝置韌體?"

#: views/modal/firmware.html:438
msgid "Update failed"
msgstr "更新失敗"

#: views/device/recovery.html:181
msgid "Update firmware first to use Advanced Recovery"
msgstr "若要使用進階恢復功能，請先升級至最新的韌體"

#: views/modal/firmware.html:429
msgid "Update was successful"
msgstr "更新成功"

#: views/modal/firmware.html:101 views/modal/firmware.html:205
#: views/modal/firmware.html:339
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#. Upgrade refers to bridge upgrade
#: views/alertbars/firmware.html:10
msgctxt "firmware-update"
msgid "Upgrade for the newest features and bug fixes."
msgstr "升級後可以使用新特性或修補漏洞。"

#: views/install/bridge.force.html:12
msgid "Upgrade for the newest features and bug fixes."
msgstr "升級後可以使用新特性或修補漏洞。"

#. Upgrade refers to bridge upgrade
#: views/alertbars/bridge.html:8
msgctxt "bridge-update"
msgid "Upgrade for the newest features and bug fixes."
msgstr "升級後可以使用新特性或修補漏洞。"

#. This is on a button, for browsing images for homescreen tab
#: views/device/homescreen.html:25
msgctxt "button"
msgid "Upload image"
msgstr "上傳圖片"

#: views/modal/firmware.html:399
msgid "Uploading firmware..."
msgstr "正在上傳韌體……"

#: views/device/advanced.html:186
msgid ""
"Use this feature only if you have your Recovery Seed or you don't have any "
"coins on your device."
msgstr "使用這個功能前請確保你有恢復種子或者沒有在此設備保存任何資金。"

#: views/nav.html:25 views/nav.html:70 views/nav/device.html:21
#: views/nav/unacquired.html:14
msgid "Used in other window"
msgstr "裝置已在另一個視窗中被使用"

#: views/device/index.basic.html:110
msgid ""
"Using PIN protection is highly recommended. PIN prevents unauthorized "
"persons from stealing your\n"
"                bitcoins even when they get physical access to your device."
msgstr "強烈建議使用PIN碼保護。PIN碼可以阻止未被授權的人偷取你的比特幣即使他們能夠物理上使用你的裝置。"

#: views/device/advanced.html:165
msgid ""
"Using PIN protection is highly recommended. PIN prevents unauthorized "
"persons from stealing your bitcoins even when they get physical access to "
"your device."
msgstr "強烈建議使用PIN碼保護。PIN碼可以阻止未被授權的人偷取你的比特幣即使他們能夠物理上使用你的裝置。"

#. This is displayed on Android.
#: views/install/mobile.android.html:5
msgid "Using TREZOR with your Android?"
msgstr "在Android裝置上使用你的TREZOR?"

#. This is on a hidden page.
#: views/device/custom-firmware.html:10
msgid "Using this process might make your TREZOR unusable."
msgstr "這麼做可能會導致你的TREZOR不穩定。"

#: views/account/transactions/table.html:15
msgid "Value"
msgstr "價值"

#. This is on a button in the sign/verify form.
#: views/account/sign/inside.html:234
msgctxt "button"
msgid "Verify"
msgstr "驗證"

#. This is a header in the sign window
#: views/account/sign/inside.html:147
msgctxt "header"
msgid "Verify message"
msgstr "驗證訊息"

#: views/modal/firmware.html:317 views/modal/firmware.html:72
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: views/account/receive/address.html:176 views/account/receive/address.html:43
msgid "View address at block explorer"
msgstr "在區塊瀏覽器(block explorer)中查看地址"

#: views/modal/qr.html:10
msgid "Waiting for camera&hellip;"
msgstr "等待相機連接&hellip;"

#: views/account/receive/index.html:128 views/account/send/index.html:28
#: views/account/sign/index.html:20
msgid "Waiting for transaction history"
msgstr "等待交易紀錄中"

#: index.html:38 views/top.nav.html:6
msgid "Wallet"
msgstr "錢包"

#: views/device/index.html:12
msgid "Want to restore your wallet from recovery seed?"
msgstr "想要使用恢復種子來恢復你的錢包？"

#: views/account/sign/inside.html:179 views/account/sign/inside.html:188
#: views/account/sign/inside.html:38 views/account/sign/inside.html:46
msgid "Warning:"
msgstr "警告:"

#: views/install/mobile.html:4
msgid ""
"We are sorry, TREZOR Wallet is not yet supported on iOS and Windows Phone "
"devices. Please use a computer with Windows, macOS, Linux operating system, "
"or use an Android device."
msgstr ""
"我們非常抱歉，目前TREZOR錢包還不支援iOS和Windows Phone裝置。請在Windows, macOS, "
"Linux作業系統的電腦上使用，或在Android裝置上使用。"

#. This text is displayed, when the amount is too high. Its goal is to get user to re-check the address. This is the third line.
#: views/account/send/inside.html:63
msgid ""
"We recommend you to verify the payment address through independent "
"communication channels such as a phone call or a text message."
msgstr "建議你透過獨立的管道再次向收款人確認收幣地址，如打電話或傳手機簡訊。"

#: views/modal/setup.html:26
msgid "We will now show you the 24 words again."
msgstr "將再次顯示這24個單詞。"

#: views/device/index.setup.html:4
msgid "Welcome to TREZOR Setup!"
msgstr "歡迎使用TREZOR設定！"

#: views/account/transactions/index.html:36
msgid "What's next?"
msgstr "下一步是什麼?"

#: views/device/index.basic.html:212 views/device/index.basic.html:272
msgid ""
"When you give them to a third party, you allow it to see your whole "
"transaction history."
msgstr "如果你把主公鑰透漏給第三者，他將可以看到你帳戶內的所有交易歷史。"

#. This is written on a button, clicking it will wipe the device
#: views/device/advanced.html:201
msgctxt "button"
msgid "Wipe device"
msgstr "重設裝置"

#. This is a short label in the device Advanced page
#: views/device/advanced.html:177
msgctxt "advanced-label"
msgid "Wipe device"
msgstr "重設裝置"

#: views/debug.html:48
msgid "Wipe failed."
msgstr "重設失敗."

#: views/modal/disconnect.wipe.html:4 views/modal/forget.wipe.html:4
msgid "Wipe finished"
msgstr "重設完成"

#: views/device/advanced.html:185
msgid "Wiping the device <span>removes all its information.</span>"
msgstr "重設裝置 <span>刪除所有的資料。</span>"

#: views/install/main.html:75
msgid ""
"With TREZOR Chrome Extension you can use TREZOR Wallet in Chrome without "
"installing any other software."
msgstr "透過TREZOR Chrome Extension，你可以在Chrome上使用TREZOR錢包且不需在安裝任何其他的軟體。"

#: views/device/recovery.html:33
msgid "Words are going to be entered in shuffled order."
msgstr "單詞將按照打亂的順序進行輸入。"

#: views/modal/forget.disconnected.html:7
msgid ""
"Would you like TREZOR Wallet to forget your device or to remember it, so "
"that it is still visible even while disconnected?"
msgstr "需要記住你的設備嗎，這樣即使將它拔除你仍然可以在TREZOR錢包上查看到它？"

#: views/modal/forget.wipe.html:9
msgid ""
"Would you like TREZOR Wallet to forget your old device with the old data or "
"to remember it?"
msgstr "是否需要TREZOR錢包記住你的舊資料？"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:12
msgid "Write down the 10th word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第10個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:13
msgid "Write down the 11th word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第11個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:14
msgid "Write down the 12th word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第12個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:15
msgid "Write down the 13th word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第13個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:16
msgid "Write down the 14th word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第14個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:17
msgid "Write down the 15th word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第15個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:18
msgid "Write down the 16th word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第16個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:19
msgid "Write down the 17th word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第17個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:20
msgid "Write down the 18th word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第18個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:21
msgid "Write down the 19th word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第19個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:3
msgid "Write down the 1st word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第1個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:22
msgid "Write down the 20th word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第20個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:23
msgid "Write down the 21st word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第21個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:24
msgid "Write down the 22nd word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第22個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:25
msgid "Write down the 23rd word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第23個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:26
msgid "Write down the 24th word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第24個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:4
msgid "Write down the 2nd word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第2個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:5
msgid "Write down the 3rd word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第3個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:6
msgid "Write down the 4th word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第4個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:7
msgid "Write down the 5th word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第5個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:8
msgid "Write down the 6th word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第6個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:9
msgid "Write down the 7th word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第7個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:10
msgid "Write down the 8th word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第8個單字。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:11
msgid "Write down the 9th word from TREZOR into the recovery seed card."
msgstr "請在恢復種子卡上寫下TREZOR上的第9個單字。"

#: views/modal/button.html:63
msgid "Write down the recovery seed from your device."
msgstr "請記錄下你的裝置上所顯示的恢復種子。"

#. Wrong [device_name] PIN
#: views/modal/pin.html:19
msgid "Wrong PIN on"
msgstr "PIN碼錯誤"

#: views/modal/firmware.html:252
msgid "Yes, install"
msgstr "是，請安裝"

#: views/modal/firmware.html:211 views/modal/firmware.html:345
msgid "Yes, update"
msgstr "是，更新"

#: views/account/transactions/table.html:63
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#. This text is displayed, when the fee is too high. *You are about to pay* $20 to send this transaction.
#: views/account/send/inside.html:23
msgid "You are about to pay"
msgstr "你將花費"

#: views/alertbars/offline.html:6
msgid "You are offline."
msgstr "你已離線。"

#. This is displayed on Android.
#: views/install/mobile.android.html:19
msgid "You can also download and install the APK directly."
msgstr "你也可以直接下載APK檔並安裝。"

#. Blockchain.info link follows
#: views/debug.html:84
msgid "You can try to resend this transaction using"
msgstr "你可以再重新發送這筆交易，使用"

#: views/nav.html:242 views/nav/device-buttons.html:46
msgid "You cannot add more than 10 accounts."
msgstr "無法新增超過10個帳戶。"

#: views/device/recovery.html:36
msgid ""
"You might be asked to retype some words that are not part of your recovery "
"seed."
msgstr "你也有可能被要求輸入一些不屬於你的恢復種子的單詞。"

#: views/alertbars/offline.html:37
msgid "You were disconnected."
msgstr "你已斷線。"

#. Whole text: If you disable the passphrase encryption, your current funds will not appear. You will have to enable the passphrase encryption again to see your current wallet.
#: views/device/advanced.html:86
msgid ""
"You will have to enable the passphrase encryption again to see your current "
"wallet."
msgstr "你必須重新啓用短語密碼才可以再看到你現在的錢包。"

#. This text is displayed, when the amount is too high. Its goal is to get user to re-check the address. This is the first line.
#: views/account/send/inside.html:48
msgid "You're about to send a lot of money!"
msgstr "你將發送一大筆錢出去！"

#: views/modal/pinguide.html:5
msgid "Your PINs were not matching"
msgstr "你的PIN碼不一致"

#: views/modal/firmware.html:43
msgid ""
"Your TREZOR is already initialized. Check that you have your Recovery seed "
"with you\n"
"                    before updating the firmware!"
msgstr "你的TREZOR已完成初始化。請在開始升級韌體前確認你有恢復種子!"

#: views/modal/firmware.html:376
msgid "Your TREZOR is not in the firmware update mode."
msgstr "你的TREZOR不處於韌體更新模式。"

#: views/modal/disconnect.wipe.html:7 views/modal/forget.wipe.html:7
msgid "Your TREZOR was successfully wiped."
msgstr "你的 TREZOR 已經重設成功。"

#: views/modal/firmware.html:122 views/modal/firmware.html:371
msgid "Your device firmware is outdated"
msgstr "發現新版本韌體"

#: views/modal/firmware.html:152
msgid "Your device firmware is outdated."
msgstr "你的裝置的韌體已過時。"

#: views/jumbotrons/noaccounts.html:5
msgid "Your device is not fully loaded. Reconnect it to use it."
msgstr "你的裝置載入不完全，請重新連接。"

#: views/device/homescreen.html:109
msgid "Your images"
msgstr "你的圖片"

#: views/modal/firmware.html:203 views/modal/firmware.html:337
#: views/modal/firmware.html:99
msgid "Your installation of TREZOR Bridge needs to be upgraded first."
msgstr "你的 TREZOR Bridge 需要先更新。"

#. This will always be singular, and > 200.
#: views/account/sign/inside.html:40 views/account/sign/inside.html:48
msgid ""
"Your message is {{accountSignCtrl.signMessage.message.length}} letters long."
msgstr "你的訊息有 {{accountSignCtrl.signMessage.message.length}} 個字。"

#. This will always be singular, and > 200.
#: views/account/sign/inside.html:181
msgid ""
"Your message is {{accountSignCtrl.verifyMessage.message.length}} letters "
"long."
msgstr "你的訊息有 {{accountSignCtrl.signMessage.message.length}} 個字。"

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:30
msgid "add your comments to transactions"
msgstr "為交易增加備註"

#. Attribution of picture, in the footer of Homepage. Don't translate the name of the picture or the author.
#: views/device/homescreen.html:134
msgid "coffee by jen is licenced under CC BY 2.0"
msgstr "作品: coffee 作者: jen is 以 CC BY 2.0條款授權"

#: views/nav/settings-buttons.html:40
msgid "connected"
msgstr "已連接"

#: views/account/send/txAmount.html:24 views/account/send/txAmount.html:81
msgid "counting..."
msgstr "計算中..."

#: views/modal/firmware.html:23
msgid "disconnect the device"
msgstr "請拔除裝置"

#: views/debug.html:88
msgid "external Broadcast Transaction tool"
msgstr "外部交易廣播工具"

#. This is shown in the 'hinting' in send dialogue. It means the shown address is an address, to which a user already sent something.
#: views/account/send/txTypeAhead.html:18
msgctxt "typeahead"
msgid "from history"
msgstr "從歷史"

#: views/modal/firmware.html:287
msgid ""
"have\n"
"                                your Recovery seed ready before updating the "
"firmware"
msgstr "在開始韌體升級前，請先準備好你的恢復種子"

#: views/device/homescreen.html:34
msgid "homescreen editor"
msgstr "待機畫面編輯器"

#. Used when estimating transaction time (Expected time: 5 *hours*)
#: views/account/send/fees.html:59
msgctxt "transaction-time"
msgid "hour"
msgid_plural "hours"
msgstr[0] "小時"

#. Preceding is a non-ascii character in quotes.
#: views/account/sign/inside.html:197 views/account/sign/inside.html:55
msgid "in your message is not an ASCII character."
msgstr "你的訊息中有非ASCII的文字。"

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:33
msgid "label addresses"
msgstr "增加標籤至地址"

#. Refers to PIN input
#: views/device/load.html:46
msgid "leave empty to keep PIN protection disabled"
msgstr "如果要停用PIN碼保護，請留空"

#. Used when estimating transaction time (Expected time: 5 *minutes*)
#: views/account/send/fees.html:72
msgctxt "transaction-time"
msgid "minute"
msgid_plural "minutes"
msgstr[0] "分鐘"

#. This is on a hidden site, 99.99% of people will not see it
#: views/device/metadata.html:26 views/device/metadata.html:55
msgid "not set"
msgstr "未設定"

#: views/account/transactions/welcomes/bitcoin.html:4
msgid "or"
msgstr "或"

#. Whole text: Scan it into an application that supports XPUBs such as Mycelium *or* Sentinel for Android. Then, you can watch your transactions and receive payments everywhere without carrying your TREZOR.
#: views/device/index.basic.html:230
msgctxt "xpub-text"
msgid "or"
msgstr "或"

#: views/account/send/inside.html:114
msgid "phase"
msgstr "階段"

#: views/modal/firmware.html:24
msgid "plug it in while holding both device buttons pressed"
msgstr "請按下裝置上的兩個按鍵並同時將裝置連接上電腦"

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:27
msgid "rename accounts"
msgstr "重新命名帳戶"

#. displayed on the bottom in the TX
#: views/account/send/txPrepared.html:44
msgid "the change address"
msgstr "找零地址"

#. Clicking here will lead the user to our manual.
#: views/modal/firmware.html:29
msgid "the user manual"
msgstr "使用者手冊"

#: views/account/transactions/summary.html:8
msgid "to"
msgstr "至"

#. This text is displayed, when the fee is too high. You are about to pay $20 *to send this transaction.*
#: views/account/send/inside.html:34
msgid "to send this transaction."
msgstr "來發送這筆交易。"

#. In text: 'Loading (123 transactions)', it is always plural
#: views/nav/account.html:26
msgctxt "loading"
msgid "transaction"
msgid_plural "transactions"
msgstr[0] "交易"

#. In text: 'Loading (123 transactions)', it is always plural
#: views/nav.html:192
msgctxt "loading"
msgid "transactions"
msgstr "交易"

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:36
msgid "use the full-text search"
msgstr "使用全文搜尋"

#. The whole sentence: Transaction 1234567890abcdef *was successfully sent.*
#: views/debug.html:139
msgctxt "send-done"
msgid "was successfully sent."
msgstr "已經成功發送。"

#. This is shown in the 'hinting' in send dialogue. It means the shown address is an address of a different user's account.
#: views/account/send/txTypeAhead.html:25
msgctxt "typeahead"
msgid "your account"
msgstr "你的帳戶"

#~ msgid "Account XPUBs"
#~ msgstr "賬戶公鑰"

#~ msgid "Account balance information is inconsistent."
#~ msgstr "賬戶餘額信息不一致。"

#~ msgid ""
#~ "If your TREZOR is already initialized, always have your Recovery seed "
#~ "with you before updating the firmware!"
#~ msgstr "如果你的TREZOR已經使用過，更新固件之前請務必確保恢復種子還在！"

#~ msgid "Look at the device for number positions."
#~ msgstr "請查看設備上數字的位置。"

#~ msgid "Note that the positions of numbers shown on the device have changed!"
#~ msgstr "注意，顯示在設備上的數字位置已經改變了！"

#~ msgid "Please check carefully that you wrote them down correctly."
#~ msgstr "請仔細檢查以確保你記錄的是正確的。"

#~ msgid "Please write down the 10th word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第10個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 11th word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第11個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 12th word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第12個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 13th word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第13個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 14th word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第14個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 15th word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第15個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 16th word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第16個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 17th word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第17個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 18th word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第18個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 19th word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第19個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 1st word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第1個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 20th word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第20個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 21st word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第21個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 22nd word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第22個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 23rd word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第23個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 24th word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第24個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 2nd word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第2個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 3rd word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第3個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 4th word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第4個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 5th word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第5個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 6th word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第6個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 7th word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第7個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 8th word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第8個單詞。"

#~ msgid "Please write down the 9th word of your recovery seed."
#~ msgstr "請記錄恢復種子的第9個單詞。"

#~ msgctxt "transaction-list"
#~ msgid "Unknown"
#~ msgstr "未知"

#~ msgid "Warning!"
#~ msgstr "警告！"

#~ msgid ""
#~ "We will now show you 24 words that will allow you to recover your "
#~ "accounts in case you lose your device."
#~ msgstr "即將顯示24個單詞，當你遺失了設備它們可以用來恢復你的賬戶。"

#~ msgid "Connect your TREZOR device to the computer."
#~ msgstr "請插入TREZOR設備。"

#~ msgctxt "transaction-list"
#~ msgid "Amount"
#~ msgstr "金額"

#~ msgctxt "transaction-list"
#~ msgid "Balance"
#~ msgstr "餘額"

#~ msgid "Connect your TREZOR"
#~ msgstr "請插入TREZOR設備"

#~ msgid "Connected"
#~ msgstr "已連接"

#~ msgid "Disconnected"
#~ msgstr "已斷開"

#~ msgid "follow the instructions on your device."
#~ msgstr "請按照設備上的指令進行操作。"

#~ msgid "Get started!"
#~ msgstr "開始！"

#~ msgid ""
#~ "Please take your time to read all of the instructions. Setting up your "
#~ "TREZOR will take only a few minutes. When you're done, you can start "
#~ "using your TREZOR."
#~ msgstr ""
#~ "請你仔細閱讀所有的說明。設置你的TREZOR只需要幾分鐘。設置完成後，你就可以開"
#~ "始使用你的TREZOR了。"

#~ msgid "Transaction info at blockchain.info"
#~ msgstr "交易"

#~ msgid "Wiping the device <b>removes all its information.</b>"
#~ msgstr "重置設備將會<b>刪除設備的所有數據。</b>"

#~ msgid "Device could not be opened."
#~ msgstr "無法打開設備。"

#~ msgid ""
#~ "Make sure you don't have myTREZOR running in another tab or browser "
#~ "window."
#~ msgstr "請確保你沒有在另一個瀏覽器標籤或窗口打開myTREZOR！"

#~ msgid "Confirm the action on your device."
#~ msgstr "請在你的設備上確認操作。"

#~ msgid "Exchange rates by"
#~ msgstr "匯率由"

#~ msgid "Fine"
#~ msgstr "中"

#~ msgid "Forget device?"
#~ msgstr "是否記住設備？"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "幫助"

#~ msgid ""
#~ "If you choose to remember the device, we will not ask you this question "
#~ "next time you disconnect the device."
#~ msgstr "如果你選擇記住這個設備，那麼下次你拔出它時我們將不再詢問你。"

#~ msgid "loading"
#~ msgstr "加載中"

#~ msgid "Lost? Check our user manual."
#~ msgstr "忘記了？請查看用戶手冊。"

#~ msgid "More please"
#~ msgstr "更多"

#~ msgid "No transactions to display"
#~ msgstr "沒有任何交易"

#~ msgid "Please confirm the action on your device."
#~ msgstr "請在你的設備上確認操作。"

#~ msgid "Please confirm the transaction on your device."
#~ msgstr "請在你的設備上確認交易。"

#~ msgid "Please confirm the transaction output on your device."
#~ msgstr "請在你的設備上確認交易輸出。"

#~ msgid "Please enter current PIN:"
#~ msgstr "請輸入當前的PIN碼："

#~ msgid "Please enter new PIN:"
#~ msgstr "請輸入新的PIN碼："

#~ msgid "Please enter your passphrase"
#~ msgstr "請輸入你的種子密碼"

#~ msgid "Please re-enter new PIN:"
#~ msgstr "請再次輸入新的PIN碼："

#~ msgid "Please write down the recovery seed from your device."
#~ msgstr "請從你的設備記錄恢復種子。"

#~ msgid "Strong"
#~ msgstr "強"

#~ msgctxt "transaction-list"
#~ msgid "Timestamp"
#~ msgstr "時間"

#~ msgid "Too Long"
#~ msgstr "長度超過限制"

#~ msgid "Ultimate"
#~ msgstr "極強"

#~ msgid "Weak"
#~ msgstr "弱"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "出錯了"

#~ msgctxt "sent-done"
#~ msgid "Transaction"
#~ msgstr "交易"
